毒撚根本無資格講愛

安份守己
唔好覺得有人會鐘意你
自己摺埋一邊
就唔會受到傷害
命也

利申：準備孤獨終老

講得好
毒撚對女人好同掟錢落咸水海有咩分別
得閒叫下雞好過

窮撚先係無資格講愛

香港地 女多男小 多得你呢d咁既毒撚 出面班mk先可以一次食好多女

但有女仔愛你 請你接受 唔好講埋啲咩垃圾野 又前又後咁揸唔定主意猶豫不決
人地女仔都認定左你
點解你要咁
你中意就中意
唔中意咪話唔中意囉

照下鏡就知唔好諗咁多

唔刻意強求喇
有就有 冇就等

毒L真係唔好FF咁多

女多男少好似係計埋菲傭

啱啊

啱 毒撚都係自己一個 安份守己先最好

話明毒撚鬼會有女仔鐘意自己

肥毒就真係99%終老

除非買大陸雞做老婆

D女會鐘意毒撚咩
毒撚連食女既本錢都無呀

一個人幾好呀
想做咩就做

睇錯無資格做愛

搵個興趣無咁悶
唔洗諗愛情
因為唔會有我份

唔受過傷害又點做百毒不侵

你都戇鳩

唔想受傷最好既方法就係唔好去嘗試追女
封閉自己最好
近排發現自己鍾意左個女同事
都要迫住自己扮冇野抽離番
黎緊都唔好同佢傾咁多計了，以免自作多情

說服自己佢係有男朋友
就算你做佢男朋友佢都唔會幸福

唔係無資格講愛

係好多人都無自知之明

自己條件唔好 都仲要仆埋期望有個女神級女朋友

自己覺得自己條件都唔差
但永遠追女都係失敗收場，所以應該係我太自信

毒撚最忌有自信

啱呀，最多做下朋友，得閒傾下計算啦
一陣連個朋友都冇埋

駁唔到

你對一個人好 只會俾佢當你做玩具 因為你冇條件冇錢 拋棄你係理所當然

毒撚最終都會被拋棄
所以唔好投入一段感情
係對自己既保護

毒撚唔肯改變一世都係毒撚

咁易改變
仲邊會有咁多毒撚呀
我唔係未試過架

5萬個毒撚係晒連登

啱呀啱呀

點解會咁呀

我啊我啊

用金錢換取既女人
不了

毒撚係有市場架，不過雞蟲就不了。

唔好諗咁多啦 自尋煩惱
雖然我都做唔到

一個人會洗少好多光陰同金錢

毒撚連幫正常人挽鞋都無資格
更加唔好諗住同mk仔鬥

毒撚乜柒都無資格講啊

毒撚既生存意義就係比人恥笑
唔好成日話搵毒撚埋單
因為d女要埋單都唔會搵毒撚

唉唔識溝女就要注定比人笑
到依家我先發現原來溝女最緊要係要口才
無口才既我溝過一次女已經發現原來自己對住女既一舉一動係幾咁柒
由原本大家都有野講去到後來已讀都係咎由自取
睇黎我呢d on9毒撚都係唔溝女自摺算，費事自己受傷